仆街，去緊見工塞車

本身今年grad
岩岩先搵到份工in
約左11點係銅鑼灣見工
宜家仲係青衣塞緊車
係咪可以返屋企算

坐東涌綫啦

RIP

打個電話同人講聲先啦

打去hr講塞緊車 要遲d到
仲有見工就搭地鐵啦 依d唔洗人教呀

預計下會遲幾多+10 mins，打去同人備案講聲，人地肯唔肯等你一回事

抵死 唔搭狗鐵
狗鐵唔會塞車 贏9條街